[成功例子] 請大家積極report twitter 五毛

tweet已經delete哂睇唔到, 呢個五毛用呀婆相, 但retweet既全部都係簡體撐共垃圾, 成幾百個follower 一睇就知係五毛account